疑租絲麗百房檢疫 政府報細數

節錄

疑租絲麗百房檢疫 政府報細數

【本報訊】荃灣絲麗酒店上周四（16日）起接收一批由九龍城富豪東方酒店臨時檢疫中心轉送的檢疫人士入住隔離，人數逾百，主要來自印度。當局租用60間房，惟民主黨區議員踢爆數目遠超於此，實際上過百房間已被用作檢疫，批評政府隱瞞，未有向公眾交代。

相關新聞：「港版火神山」擬接收輕症患者

林紹輝（左一）、劉貴梅（左二）及尹兆堅（左三）斥政府隱瞞擴大租用絲麗酒店。

區議員：隨時社區傳播

區議員林紹輝和劉貴梅指，。。。。。。。。。。。。

酒店樓高16層共409間客房，。。。。。。。。。。。。

劉貴梅指酒店鄰近民居，。。。。。。。。。。。。。。。立法會議員尹兆堅指，「好唔滿意政府講大話，事無不可對人言，如果無蠱惑，使乜鬼鬼祟祟，今次處理好粗疏、好唔負責任」。